有上discuss既巴絲 奉勸你地試下吹奏大陸

事緣睇到呢個POST 發覺真係有唔少藍絲想返去住架

咁做有兩個好處:
1. 送走一班篤眼篤鼻既藍絲 立會個日有部分未必肯返去投票
2. 等佢地感受下社會主義鐵拳 睇清楚共產黨既真面目
與其同佢講事實咁晒氣 不如順水推舟送佢一程啦
如果可以提供埋懶人包教佢地點移去就更好

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好